歐盟：香港一國兩制受毀 今日6pm直播 練乙錚 戴耀廷 主講 羅冠聰 梁天琦 游蕙禎 etc 遙距

26/09/2018 星期三。香港時間6pm Facebook Live ！除了練乙錚，戴耀庭等學者主講，大會將播出Videos 。包括被DQ 議員游蕙禎，梁頌恆， Prof Edward Yiu 及被判入獄6 年的梁天琦！

26 September 2018 Seminar at the European Parliament Facebook LIVE (Hong Kong Time 6pm/ London Time 11am/ Brussels Time 12:00 noon )

Opening remarks
MEP Prof Joseph Weidenholzer ( Member of European Parliament; Member of Subcommittee on Human Rights) and MEP Jo Leinen

Moderator: Dr Malte Kaeding

Brussels Time:
12:10-12:35 Panel One: Judiciary Independence in Hong Kong
12:35-13:00 Panel Two: Freedom of Speech and Academic research
13:00-13:15 Panel Three: Investment Environment in Hong Kong
13:25-13:50 Discussion
14:00 End

Speakers:
Professor Carol Jones
Professor Benny Yiu Ting Tai
Professor Joseph Yi Zheng Lian
Dr Tim Pringle
Dr Heidi Wang-Kaeding

Via Skype: Nathan Law
+ fieldwork videos : Yau Wai Ching, Baggio Leung, Cheng Chung Tai, Edward Leung, Prof Edward Yiu

Lm

仲以為游B有份講

齋talk

push

一國兩制變成一國一制
取消特區護照免簽

入左冊點講
監獄肯批？

Bno或成最大贏家

違反中英聯合聲明 英國係咪有理由收返香港

fieldwork videos

Baggio Leung,

可唔可以唔好用呢D英文名上大場面

美國開聲叫英國咁做 我諗要去到呢個地步 英國先敢

除非美國打羸支那啫, 單單違反中英聯合聲明, 英國會要返香港

其實有機會英美甚至日台都想要香港
因為紐倫港 英美要咗就威威 三個你有兩個
日台攞就fat fat 可以得到一個大free port

係呢到睇？

天琦點解出席到 @@

香港滅亡之後，香港人何去何從？